擺低描述你心既歌詞

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻目到 一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

I'm just the boy inside the man, not exactly who you think I am.

I am just a boy

昨日愛過傷感過的情節我都選擇不要誰來重寫 我不小心跌倒流血也是動人故事的另一頁

你的多情出賣我的愛情賠了我的命
我賣了一個世界卻換來灰燼

就算輸掉愛不能輸掉真心

知足的快樂叫我忍受心痛

離開你以後彷似餘生無多 從此怎呼吸也都不甚清楚

神啊 救救我吧 一把年紀了 一個愛人都沒有

也許我根本喜歡被你浪費

花瓣散緣盡了 碎落記憶隨風消散

藥力漸過先知道 我更絕情都好
離場未必死路 喜歡你才恐佈

完了吧 如無意外